吳志森 20200204 林鄭下令官員不准戴口罩戴咗要除番 究竟呢種人格障礙如何形成?

吳志森
20200204 林鄭下令官員不准戴口罩戴咗要除番 究竟呢種人格障礙如何形成?

個閪女人而家日日咪戴口罩